鄧炳強(曱甴)收含爆炸裝置信件

鄧炳強收含爆炸裝置信件 警稱無人受傷、將「盡一切能力」破案

（獨媒特約報導）警方今午交代一宗發現可疑物品案。港島刑事總部高級警司吳穎詩指，警方今早收到一封致警務處處長鄧炳強的信件，其後證實為爆炸品，並即時交由爆炸品處理人員處理，事件中無人受傷。吳穎詩批評涉事者的行為極不負責，強調警方不會退縮，會「盡一切能力」破案。

警方在今早十時二十分，收到一封致警務處處長鄧炳強的信件。吳穎詩指信件包裝並無可疑，惟其發出化學氣味，遂交給爆炸品處理人員處理，其後發現當中有可運作的爆炸裝置，已即時進行化驗。警察高級炸彈處理主任馬偉德表示，爆炸品的原料普及，影響範圍為二至三呎，相信是以一人為目標。他指事件令人惋惜，警方正對當中的有害物質進行檢測。

吳詠詩指，是次為第一宗針對警務處長的爆炸品發現案。她批評涉事者公然挑戰執法機關，非法及惡意地意圖令打開信件的人受傷，是極不負責任的行為，亦可見香港恐怖主義抬頭。她強調警方會盡力調查，「不會退縮，有人犯法我哋就會執法」，案件已交由港島總區刑事總部跟進。

一話想立23條就咁多呢d
又會咁啱話手段係國際恐怖組織常用手段

有無懷疑係被人票控嗰幾隻狗做

P牌推唔到 幫推

國際恐怖組織即係咩?

手足一直做緊嘢 革命之火重來冇熄滅過

放炸彈定罪係要坐20年 唔好見到有人做就話係狗
手足用佢前途對抗緊 你冇勇氣做唔代表手足冇
屌你老母你咁同割有冇分別

曱甴自己佢哋掛

想帶風向？
扮得好撚假
個ac又全新

都未爆叫咩恐怖分子

又會咁簡單寄到入去

遲下乜撚野信都唔會拆，可能要爆炸品處理課改組做拆信部

最終同叔一燒一樣
好陰證據 但捉唔到
平時撩個鼻屎貼張文宣都捉到

乜理由心照啦

手足人都燒埋都比你割
癲

次次吹到乜撚野恐怖主義，咁多次毛都傷唔到條，求其一個藍絲廢佬都斬你幾刀啦，唔係差佬喺度帶風向都唔會信

笑撚死 係爆炸品就炸撚死啲細嘅先 點會仲落到鄧炳強手

唔好亂幫任何人認罪
冇認罪或冇定罪都唔係手足所為

收件人鄧柄強嘛
實有細既會安全檢查

呢到啲一毛仲扮晒人講不分化
但又唔知自己扮得假

想唔想知點樣可以扮真啲？

冇架死曱甴，呢啲係人有良心同冇良心所散發出既氣質係唔同

呢單野既手足(如果係既話)應該起碼要靜1至2年先開始安全

老鳳絕對相信叔一燒係手足行動
而且係全部抗爭者之中最黃嗰兩個
另一個最黃嘅係刺殺行動失敗嘅董柏輝大英雄

P牌推唔到